有冇人有睇美劇The Act ?

個老母真係好撚痴線仲要真人真事改編

睇緊第一集

有個真人紀錄片巴打可以睇埋，youtube上面有

一

睇左一集
細路女做得幾好

個女仔同真人好似，連把聲都似

睇左E1
好彩佢1開頭已經講左個老母會仆街死
唔洗成季谷住道氣黎睇

睇到E4

幾時出5

有少少睇到想唔
個女仔同個Sm佬令我好反胃
個老母又痴嘅

嘔

睇埋個紀錄片 好心寒
Gypsy 都係manipulative 直頭覺得係psychopath
利用完人去殺人就唔見佢
又周圍同人講佢幾慘想人同情佢
表面好弱小其實係成長過程已經學晒佢老母d衰野
Pathological liar
希望有心理治療同家人support 出獄可以做返個好人

好同意
一開頭睇件事都覺得佢好可憐 殺人係逼於無奈
但越睇就越覺得 佢媽到後來都已經有病
佢冇必要做到殺人呢一步
大可以走佬踢爆佢老母既衰野
但佢選擇左利用個有問題既男人去幫佢殺人
最無辜應該係nick 幫佢坐成世監
而家仲要話自己已經唔愛佢

有無紀錄片嘅link

有Gypsy 既interview

Gypsy’s revenge

同第二個男人結婚啦佢

美國真係痴撚線
明知條好有問題，又醜樣，都可以係prison pen pal 認識之後訂婚
真係好大愛

套劇啲人個樣好唔吸引

真事Nick係咪真係有mental issue?

似智障樣 應該係有自閉症

dr phil 有新podcast 講呢單案